襯美國佬未起身就快啲升爆個市

一陣又唔知會出咩怪招撚鳩支那

今晚美國放假。

唔怪得上證升得咁爽

次次都係我地訓覺先嚟跌

美國亡兵纪念日

明日準備俾人紀念

大手派貨